彌敦道黑衫年輕人

如果你睇到
希望你比啲時間自己
去番一個安全位置休息一下先

我地好多人支持你

有企跳？

係啊